多謝美國總統

原來唔係佢, 香港已經死左幾萬人